【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

首先想介紹套戲
叫做 Contagion，
唔知多唔多巴絲睇過

套戲就係講病毒由香港同澳門開始擴散開去，
最後死左好多人
而源頭就係就係蝙蝠
(仆街，中撚晒)

現在封關已經太遲，
隻病毒傳染力強的話，
後果不堪設想

面對黎緊可能好差既情況，
希望各位手足，
無論物資或者心理上。
都要預備好接下黎可能會發生既野

另一套戲 world war Z 都咁講

根據套戲大約有 3個 Phase，
對我地依家既情況有參考價值

Phase I.
病毒爆發

1. 政府 / 世衛開始評估

出現疫情後，
首先，
爆發病毒既國家 / 政府 / 世衛會計數。
預測個病毒會發展成點，
影響多少人

即係每個感染左既人
會傳染比多少人

Once we know the R-nought, we will be able to get a handle on the scale of the epidemic

即係共產黨已心中有數
即係對疫情去到咩規模有一定預測
然而，港共主張
社會穩定 > 市民既生命
(甚至用我地條命做政治籌碼)

好多方面佢地只考慮公眾反應
驚令市民反應過度，影響經濟等
成日剩係識玩公關手段

所以這是一次人禍，
令到香港錯失抑制病毒擴散既黃金期

其實有大事發生，
一般市民接收到新聞時，
基本上已經大大落後於實際既情況

2. 政府否認大多數 Rumour

無論傳言真定假，
政府都會一一否認
原因就係要避免社會動盪

社會唔穩定
永遠係令政府最驚既事

所以疫情真實情況
一般連登仔 / 市民好難掌握

3. 搵病毒源頭 / 找出受感染既人

避免病毒出現大爆發
令更加多人受感染，
必須找出源頭及隔離中左招既蝗

正常做法例如武漢封城，
英航停飛上海北京等

而政府係要追查紀錄搵晒係疫區黎d人，
其實真係要叫警察做
想唔想你死就另外一回事

越遲做，港人受感染機會就越高，
特別香港係一個人口密度高到咁既地方

而最撚大獲既係，
我地無封關

用番 avenger 呢張相就算，不多解釋

以上既野政府無做好，
我地無做好，
就會去到 Phase II.

Phase II.
病毒擴散及失控

可以先睇下巴打呢個 post，
唔好浪費巴打心血

武漢肺炎已經非常接近exponential growth, 將於10日後突破十萬人中招

玩過 Division 睇過災難片既朋友都知道，
當每個人都要保命，
出面就會亂撚到９彩，
社會秩序會盪然無存，
甚或進入所謂既無政府狀態

如果係美國佬就會咩住d槍入超市搶野食

甚至連死屍袋都會唔夠用
(好似前幾日政府有公怖24小時焚化爐)

去到呢個階段可能會

- 無電無水無煤氣

- 搶食物搶物資

(今日搶口罩情況可能是序幕)
連登仔成日諗可以用一排朱古力換蝦條既情況，
真心希望唔會出現

另外提提有長期病患 / 哮喘等需要藥物既朋友
如果情況轉壞，
可能會無醫院無藥房無診所運作，
要諗定解決方法

- 研發疫苗

唔駛番工

Phase III
疫苗生產及投入治療

黎到呢個階段，
已經太遲，
亦都即係話好多市民，
好多手足已經離開左我地

疫苗初期數量有限，
供不應求，
如果你同一個有錢佬一齊中左武漢肺炎，
巴打絲打覺得會得到同樣待遇嗎

加上要知道番製作疫苗，
唔係用 days or weeks 去計，
寫緊呢篇文既時候
（袁國勇已經講緊疫苗係要一段時間先可以投入治療工作）

尋日新聞話港大成功研發到疫苗，
見大家見到個好興奮

但呢一刻中左招既人，
唔會捱到去果日
病毒亦有機會變強或變形

請大家用盡一切方法唔好受感染
更甚者，
一個醫護都唔可以死，
因為呢個係仆街政府 Phase one 無做好野既後果，
是人禍，並非唔好彩

最後，
建議各位巴打絲打

- 做好防護措施，唔撚好懶或慳錢

- 少出門

- 同鄰居 / 朋友保持聯絡，
守望相助
(炒賣口罩死全家)

- 在家鍛鍊身體，
(掌上握咩都好)
增強抵抗力，
多左時間係屋企唔好打飛機
因為就算唔係中左武漢肺炎，
去到Phase III.，
病撚左無藥無醫生，
你都可能會死

- 執好一個背囊
突然有狀況，
可能要即刻離開屋企，
入面有晒你要既野

- 強力膠紙

真係好有用ga

- 保持運動熱度，Twitter 永遠要人
(我地仲要做世界冠軍，仲要煲底見)

And 最後，同自己愛既人講多幾句野

希望我地唔會有 Phase II. & III.出現

各位手足記住要充分做足準備，
抗疫也是光復香港的一環

套戲叫Contagion中文叫世紀戰疫，
大家的確可以睇下

#全民抗疫
#港人自救
#有命才能光復香港
#有命才能時代革命

帶好口罩

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

實質數據支持
仆街政府
根本無封關

狗哥個背囊
一拎起就走得

全民抗疫，港人自救

絲打保重身體

好

好sad

柒婆繼續腿張開

準備好就無事
prepare for the worst only la

依家封都太遲了

巴打保重

反政府時機將會來臨

推

係
但自己要唔中先

黨媒聲稱16小時建成武漢「小湯山」 照片被揭造假

中共官媒及政府官員散布了一張假照片，聲稱照片中的醫院大樓是為治療冠狀病毒在武漢新建成的。但國際媒體揭露，該樓實際位於大約966公里之外的山東省青島市，是一棟模塊化公寓樓。

冇睇過套戲，想問下強力膠紙係用嚟做咩架？

Contagion今日先睇完

其實唔係呢套戲
但好多時候用得著
例如你對鞋爛左 / 要綁d 野係個身
or
你比人攻擊
要整武器

其實後半段悶悶地

巴打小心呀
唔好有一日見唔到你推 post

已有心理準備

噢好的謝謝你

做好d 啦防護措施就
只可望隻病毒原來唔勁

買定一卷係屋企仲有用

"連登仔成日諗可以用一排朱古力換蝦條既情況，"

向咁既情況,你仲有心情屌西先算啦

g持

希望有 Phase II 無 Phase III

world war Z + 百事

信我
實有人有心情

係呀 出左先睇到
內文改左 唔記得標題
diu la star

睇完呢篇嘢真係想儲糧
唔好同我爭

屌，既然已經咁撚亂，無皇管
點解唔直接"乜野"啊？

好多人會唔知有 III
if have II

真係好撚7 果到

我見d人買米
其實買米係無用...

呢段時間真係打死都唔出去返工

香港人斯文

its unknwon now r
出去係博隻病毒唔勁

真心唔覺得會去到搶糧冇糧個level

又唔係咩世紀病毒

真心呢一刻我都唔覺
但好多野我都會覺
例如我地既運動
or 不幸既事 kobe

巴打小心身體

you too bro

唉 好撚煩
例如屋企d 老人家唔肯帶 mask

多謝
樓主都小心

如果咁樣死會好嬲

疫苗同抗病毒藥兩樣野嚟喎樓主

我已經成功將我屋企人反洗腦

而家佢哋極度反共

大家都身體健康喔

你介唔介意講多d
只知港大係抗病毒藥
但我唔識分疫苗同抗病毒藥

即係本身係藍?

係

儲咩好

識有個朋友
老豆係藍岩岩上完大陸落黎
唔帶罩 佢地嘈緊

頑固嗰d真係好難纏

永遠睇呢d戲都會諗，我一定唔會係一開頭感染死，但一定係中途就死，唔係中途感染死就會因為搶唔到野而物資短缺死

港人自救

完全係散播恐慌Post, 但係推
希望無人用得著

準備嘅嘢永遠做多過做少

佢仲要岩岩生左個仔

嚇到要送個仔去外家
bb 出左應該 :(

唔好去到果一步

慘

係咪封箱個隻？

中共未死
我哋唔可以死

點解

香港屋企咁細好難準備埋發電機 / 以年做單位嘅水 糧食
所以唯有假設有水電

主儲可即食既輪糧啦，例如杯面等要加熱食既為副

佢早少少封關 就無野
或者情況好好多

依家唔撚知
希望隻病毒唔勁

口罩已是

自己做足防護措施
and god bless us

果隻未夠力

香港有冇得買防災嗰啲
可以放幾年嗰啲

湖北武漢封關其實唔係為左控制疫情
係為左限制採訪..入面咩消息都無撚曬LU

中共靠殺人起家

我都覺 太過恐慌性 用左唔少電影中誇張既橋段套入現實

有啲有用既野 但overkill囉
好多人真係會睇完個post就開始驚 亂買野

大家咁話

推
反抗呀香港人

準備爆，冇lu

中共一日未死

我哋絕對唔會死

我會揀乾糧先
但有d人應該屋企一定要食飯...

疫苗係冇病時用，預防用
抗病藥係有病時用
暫時見唔到有藥醫
除非王廣發真係用愛滋病藥醫到自己
不過近排佢冇蒲頭...

所有野政府諗好晒
先會公怖
我地先會知
已經 far behind

呢個唔係我用意
當然有諗過你呢個諗法

聽日唔好番工呀

保重自己先 巴打

多謝解釋

我覺得大陸已經開始左試藥

揸刀(或者槍，有既話)落街搵食既日子好快到

個應急袋裝咩好

講真
藍c 一定搶最多野食

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

大家幫手搵人,fb twitter,tg又好
爭一千填埋佢

好驚

而家情況感覺仲有機會阻止到，但政府唔諗住把握機會
買定野等爆發做隱青啦

水
乾糧
藥
電筒
防護裝備
duct tape
工具包
等

簽左
fb 都叫左人簽啦

驚無用
要 act 絲打

過左了封關最好時間

唔奇 鄰國癲癲地
：試完咪知副作用咯 駛乜動物/臨床測試

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

你又知源頭係蝙蝠
唔係pathogen lab?

一個不斷隱暪疫情既國家 去到phrase 2 真係唔出奇
重要中國成班生番

就係因為所有野 unknown
先咁撚恐怖

你係香港哋要小心

好文推

請我食香

巴打保重身體

唔係話七日就有疲苗咩

首先要試驗

另外邊間公司生產
賺錢野唔係咁易分配

入面有咩

*phase

通埋提提港大果個係抗藥
前面有巴打解釋係中咗病毒先用

疫苗係預防嘅

Yes r fuck up la

成大個武漢做試驗場，by pass動物測試快好多

睇返非中國確診數，佢既死亡率暫時唔算特別高

副作用都唔會講

即係鍾南山講14日後最多人瀨野係流料

push

係 (唔好理佢真定假)
但我唔想因為唔封關 令有更多人死

好恐怖丫

無人可以肯定

但佢講好撚多野就真

條街d 老人唔帶口罩仲驚
想講佢一出肺炎...

沙士果陣都無而家咁驚

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

樓主有心，各位手足都要健健康康！

同埋洗手都好重要

例如你出街番工又好咩都好

‘落樓下禁 Lift 制；
推門出去個門柄；
食早餐現金找續；
搭車同其他乘客接觸；
公司同同事文件往來；
Lunch 食飯傾計；
買野用到張信用卡 (員工拎你張卡去碌部機)；
番到屋企除左既衣物’

近排過年，
新年拆利是，
入面張銀紙

做好預防措施 就唔駛驚

同埋我知係 phase la

題外話
如果無記錯 Contagion 好似就係沙士inspired
所以佢會話由啲病毒由蝙蝠度嚟
同埋港澳做咗疫區

果時仲細，
我都係今次驚d

抗疫革命

我今朝搵唔到護目鏡個 post 比朋友
thanks
打番粒星先 now

絲打保重身體
帶罩多洗手

幅圖係cap自套戲個wiki

推！

佢算好含蓄
唔係話食蝙蝠

驚得罪中國佬可能

狗哥有冇玩開EDC ,IFAK

保重身體 絲打

大家多保重
注重衛生

Push

無的
但6月之後多左留意好多野

如果巴打識 都係到介紹下
知多d 保命野好過其他野 now

保重身體
各位手足

2.3 抗疫三罷

Push!!! 港人自救！

今日開始計 14日隔離 (即係一路罷)
係好撚合理的
必須 3罷

大家多保重
注意衛生
唔封關根本阻唔到病毒入境

唔想去到呢步，不過個垃圾政府似想攬炒

大家要自救

有事佢地第一個走

大家多保重

萬事小心
做好預防措施

Everyday carry EDC
外國好流行嘅一樣嘢
講緊嘅係 一啲保命嘅工具
鎖匙電筒刀少量嘅藥物哨子叉電叉電線tactical pen
當然外國仲可以有concealed weapon
spare ammo spare magazine
放返喺香港就當然要揀番適合自己嘅工具
預防有一日 喺香港任何一個環境底下可以令你脫離險境
當然 某啲工具會有畀狗咬嘅風險

individual first aid kit IFAK
都係咁樣一啲即時嘅急救用品同埋藥物
呢啲就好過人preference
同edc某個程度上有啲重疊咗
可能講緊係喺而家呢個時候準備定備phase-2 用

希望有啲用啦 有錯細力插

你都要小心 煲底見

我 save 低你呢段野先
一陣搵唔番

其實依家比口咬真係一個好撚on9既位
屌 我帶眼罩前就係要諗呢樣
食撚屎

你睇埋28 Days Later
烏鴉食腐屍
大隻佬發悔氣結果血入眼瀨嘢⋯⋯

巴打保重身體
做好防護措施

我都覺得好on9 細個呢不嬲都有帶萬用刀嘅習慣
因為有隻細萬用刀有較剪
佢鍾意買玩具買車仔買呢樣買嗰樣嘅時候攞嚟即場開箱
宜家袋出街都有啲忌諱
口罩眼罩呢啲就唔可以再有心理關口㗎喇
保命要緊呀哥哥

如果去到呢d 位

唉 其實我係覺得有家室 仔女果d 唔知點

雖然唔使全部，有D例如水容器之類係咪要提早準備定係屋企

帶啦
不過好有需要先出門口

每日感染個數字好緊要
如果好似果位巴打話係 keep 住 grow
其實有排攪

大家保重
注重衛生

pushpush

屌 我都無呢個習慣
係有d 樽裝水 only now

要camping野 有問題上山camp 避世

如果要咁
自問唔知捱得幾耐

但有d 有錢朋友已經去左其他地方

海外離境戶口
美金
金銀幣

保重身體

勤洗手
防疫由自己做起

家人身分證副本，照片

有個朋友買部露營車嚟 或改裝定都得 我地唔喺bear 咁少食物頂唔到幾耐

我住大西北呢頭出去其實都有唔少既人唔帶 mask
隻病毒如果勁其實仆晒街

大家自己做起啦 保重

如果去到咁情況
應該係要政府補給

但其他物資夠唔夠就

屌 我都係買定D先

留名三個月後binc

多謝巴打，光復香港！

要 store 係樽裝水好d 掛

哭求

如果香港政府係為香港
就唔駛講呢個 post
唔封關害9 市民

去到斷水斷糧誇張咗啲喎
又唔係walking dead
要預防係必須 但都唔好自己嚇自己啦
已經夠恐慌喇

touch wood社區爆發一喺走 一喺上山 一星期落去補給一次 有冇睇外國人貧窮人住車

總之唔係想嚇你地
預防啦

到時山上仲多人過市區
人真係太多

😱

做好自己防護措施
保重 巴打

港豬頂唔到幾耐 去遠小小 但要帶埋我

岩呀手足

好文 大力推
各位鬥長命

快撚d 封關先

好擔心d 醫護

保重
巴打 做好預防措施

雙方同意好重要

Same thought
Push

保重 巴打

個背囊應該放啲咩好

水
乾糧
藥
電筒
防護裝備
duct tape
工具包
等

之前仲有巴打話急救用品等

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

其實真係黃金機會

2月到6月都係peak ....

大家保重

係
所以唔可以偷懶
起碼呢2個星期盡量壓制擴散

死剩自己都冇咩意思

政府正宗唔見棺材唔流眼淚

過左都唔係0幫助既，起碼叫好過唔做野

保重
保護好自己

有啊 但訂左同到貨呢段時間都係唔 secure

保護好自己

政府害死醫護

仲要爭取
但又過一日了

依家抗爭現場唔再只係街頭，而係出入境關卡，醫院同每一條排買口罩嘅隊，今次可以好好利用，connect埋藍絲！

仲有 80個
應該 ok
訂左 level 3果d

為左條命
有大有細果d 可能針吉到肉了

等我又再講多啲先

樓主狗哥個背囊 又名bugout bag
主要作用呢就係畀一個人可以喺一段特定嘅時間生存
通常係12-24-72hrs
唔係賣廣告 5.11 rush series 都係根據呢個方法去排
題外話 我唔係黑狗 但我好鍾意5.11 偏偏黑狗就係用5.11
影衰曬dklm

咁視乎個人需要揀返個合適嘅背囊啦 或者duffle bag都得
主要睇你個人習慣

通常bugout bag 入面有幾大類嘅物品
武器 通訊 食品 急救 藥物 防具 生火

先講武器
槍唔係個個識得用
手槍 single action Double Action 左輪
衝鋒槍 PDW
散彈槍一拉一打 自動 double barrel
assault rifle bolt-action dmr
LMG grenade launcher
種類太多不能盡錄
槍係一個好高深嘅學問
要有技術 要有子彈 要有保養 先好選擇
當然係外國就好多選擇啦

冷兵器 嚟嚟去去都係嗰啲
刀劍 鐵筆 水喉通 電鋸 武士刀
可以參考返left 4 dead

電筒呢某個程度上都可以係武器
同時亦都可以係通訊
建議揀番啲續航能力比較高嘅
LM 唔一定要太勁
有時太光可能壞咗件事
遠射定泛光 就睇自己點樣用啦

繼續講通訊 對講機&收音機 係基本
香港唔洗攞牌嘅對講機
409Mhz 0.5W
CB 27Mhz
CB 係上一個年代嘅產物 而家已經用唔著
409 就係平時摩記嗰啲 T6 T60 T8 T80
適合短距離使用 有玩過嘅都知講咩㗎喇
根本企遠少少都聽唔到

對講機仲有啲要攞牌嘅
HF VHF UHF
愈低頻 傳送距離越遠 電波會喺雲層之中彈下彈下
高頻會直接穿過雲層射出太空

收音機最好揀番啲可以收到短波嘅
唔係淨係平時嗰啲fm am
揀番個可以轉轉轉發電嗰啲連埋電筒就最好

食品:
以我個人為例 首先會儲3L 蒸餾水for 72 hrs
一打energy Bar 三set美軍MRE
嘢食呢啲都好睇個人preference

急救， 藥物， 防具 :
急救嘅課題 我就唔係專家
呢幾個月見到嘅嘢 就係常用嘅嘢
重點係記得幫啲工具消毒 如果唔係就好危險

藥物 通常都係將自己食開嗰啲快啲喺個背囊度
都係啲萬用嘅成藥 起碼自己唔會過敏 知道邊啲食得邊啲唔食得
藥唔可以亂食！ 藥唔可以亂食！ 藥唔可以亂食！

防具呢part就搞笑啦
眼罩口罩豬嘴係基本 因為你唔知用得著嘅時候係咩環境
基本上所有防具都係有expiry date 睇清楚 過咗期就酌情使用
生化服幾年前我都淘寶買過一set
好薄 佢話防水嘅 實際效用冇測試過 買咗就心定啲
假如要開槍 有機會用得著耳塞 不過可能呢幾個月都慣咗
護膝護踭呢都要準備嘅

生火 :
火源嘅嘢 準備定都幾個都無妨
正常就梗係打火機啦
次一級就火柴 記得用防水殼入起d火柴
再次一級係打火石 打火石 即係鎂條
要用刮片或者刀 去刮啲火花出嚟
打火石需要練習
再嚟嗰啲鑽木取火 搞唔掂因為我都未試過

可以用電芯 加錫紙 或者鋼絲絨去起火

如果想個火苗襟啲 可以喺啲樹枝紙皮報紙紙巾上面加花士令

以上嘅嘢都係自供參考
bugout bag 嘅內容可以自行更改嘅
最重要係睇下應對啲咩事件
如果係zombie apocalypse
建議bugout bag 入面袋多個女人 傳宗接代

有錯勢力插

何志光

工程撚
duct tape vs WD40

save 低先
多謝巴打分享

仲有好多野可能都需要
但無位 ga la

所以走佬袋其中一個好重要嘅因素
機動性
除非你有架車
如果唔係機動性就真係好重要

要選擇呀所以

離去或者留守
都係一個好難抉擇嘅嘢
有準備就多啲選擇囉
冇準備就見機行事

見機
但我兩隻狗唔知點撚算

唔封每日都係 day one

愈諗愈冇希望

有冇睇 I am Legend
希望你係上半段
唔係下半段

岩岩芬蘭都話有了

我唔想佢救我

我果隻係細狗仔 ja

好文要推

手足保重
做好預防措施

齊上齊落

希望唔好去到第二階段
如果真係咁 希望見到呢個post咁多位一齊求生
如果野外求生真係見到大家
希望可以關照下大家
留住條命 先可以記住至今所有香港嘅回憶

細狗仔嚟講
Rule 11 : enjoy the little things

真係唔做因為呢個病毒有咩事
唔撚值

總之有咩事
有預備 捱多一兩日
可能就係有轉機

老老實實都冇得走㗎喇
陸路就要返鬼國
水路 唔識游水
淨返飛機 就算我識揸我都要co-pilot
單拖起唔到機

無野食d 人當左佢係食物我驚

無
唯一更差既只係例如台灣呢d 島國
都係匿到有救星到為止

我就唔會食咗自己個alarm喇
我瞓覺 有咩事都係靠佢叫我起身㗎咋
利申: 屋企有隻臨瞓會繞場一周嘅八卦龜

試過有次出面響火警鐘
佢會吠醒我

屌 都有d 用既係

反而島國先有希望
假設喪屍唔識游水
病毒唔係空氣傳播
封咗個島佢 岸邊有人站崗
一偵測到有外來物
shoot to kill

- 執好一個背囊
突然有狀況，
可能要即刻離開屋企，
入面有晒你要既野

可以去邊？

要鎖左自己先

到時就要睇下邊個快喇

【武漢肺炎】威院2醫生full gear接觸病人後 有發燒等病徵須隔離

在致命的武漢肺炎疫情不斷擴大之際，港府一直堅拒全面封閉，單是年初四已有逾20萬人從內地疫區來港。港人擔心大量患者由內地湧港，令公營醫療系統崩潰，最終攬炒。而目前前線醫護所面對的健康風險已相當大，兩名身穿全套防護裝備的醫生接觸過武漢肺炎病人後出現病徵，現正接受隔離治療。據悉，威爾斯親王醫院2名內科醫生，昨（29日）出現懷疑感染病徵，其中一人更有發燒症狀；院方隨即安排二人接受隔離，並抽取樣本進行快速測試，料今天（30日）有結果。

據了解，2名醫生日前曾經接觸過武漢肺炎病人，當時他們身穿全套防護裝備。據悉，他們病徵輕微。有消息指，由於現在同時是流感高峯期，醫生出現呼吸道病徵，未必一定與武漢肺炎有關，需待快速測試結果，判斷下一步行動。

仆街了

真係好危險

巴打好有心機

咁要邊隻呀師兄
btw一齊強身健體！！家下都唔知做唔做gym好 多菌

我地唔掌握個病情
得大陸佬知

到我地係新聞知 已經完了

愈嚟愈似電影，全球都會有

類似呢d 求其5金鋪有 文具鋪多數無
我係屋企做 舉下啞鈴
帶氧難d
做下 d 77地既 jumping

人傳人係好易擴散

袁國勇稱，「要守住呢14日，就會知病毒有無喺香港落地生根。」他又說，未來14日非常重要，雖然本港有部分口岸管制，但效果仍是未知之數，而未來會有20多萬人從內地返港。他表示，春運後可能出現疫區轉移，或有第二波疫情爆發，市民必須做足防疫措施。

他續稱，「香港嘅口罩無咁多」，政府希望市民做到社會疏離（Social distancing），盡量不要外出，不要上學；公務員如非必要，都應留在家完成工作。同時，市民應盡量避免社交接觸，包括接吻、握手等。他直言，本港情況非常危險，隨時成為第二個疫區。他提醒市民隨身帶備酒精搓手液，外出時注意正確戴口罩。

我係品牌撚
3m就係正
有3m買3m
冇就scotch

保重絲打
注意衛生

如果full gear都收皮
咁都一定收硬皮

自求多福啦咁多位

寫低緊聽日出去要買d 咩

就係唔想見到醫護咁

推
希望唔會去到呢一步

唔想
唉 封左關我都覺得盡全力歇止

仲要班帶菌者全球周圍去，多得佢地唔少

潛伏期無徵狀其實難
所以要封關

不過佢地知自己比人封城 都係會想逃走

做好預防措施

鴨記幫到你
小心mon po狗
買齊嘢嘅話幾個背囊都裝唔曬

但走去邊

執好先
可能係政府叫你去某個地方呢

到時先無呢樣果樣就麻煩了

保命

連登仔成日諗可以用一排朱古力換蝦條既情況，

可能一屌完個閪就奶野呢

first time and last time

條女唔撚係第一次呢屌

淡定有錢淨
全球咁撚多供應商根本唔怕無貨

不過入唔入到關啲野就唔敢講啦

你要明白大陸撚 有幾癲.....

病情剩係大爆發係中國就無野
但屌佢依家不斷播毒

都係因為 uncertain
但大陸佬一定已經知去到咩程度
至少有預測

可防可控

佢地只會顧自己

樓下百佳有人掃１０包米，
食撚到佢出年都未必食得晒

有啲人就係咁撚仆街
永撚遠都只係諗自己唔會諗其他人

無事就十四億同胞
有事就你咪撚黎啊屌
著草先 搶晒俾自己用先

訓先 夜訓無益

夜訓其實對身體都唔好

好正嘅 post ！

我諗緊開始唔夠食嘅時候，
香港人會唔會大家分享食物以渡過難關？

狗哥又係你，好多謝你

淨係唔比發燒既人入境唔夠，要禁止晒大陸人入，全部高危人士嚟
想走係人性，睇下大陸d醫療就會諒解，但永不支持

但好多時都1點先訓 其實想早d

保重 絲打

抗疫保命
推翻暴政

仲有人有

但都有人會搶9人野食

大家要小心
我地對疫情資料有限
一定要保重

手足 保重

支那01就不貼link 了 是尋晚的新聞

保重 小心 巴打

全民抗疫 港人自救

有麥迪文既戲點會無睇

比人派帽套戲入面

唔係好記得但套戲拍得算係咁
最尾好記得個cook無能洗手

個cook 玩完隻豬出去握手

咁就一鑊熟
一個人就令病毒爆發

我地嘅運動 意思姐係點

我都估唔到反送中去到依家

即係好多人都會超出我地預計

巴打會唔會寫d絕地求生文？

真係 phase II.
到時又有得上網

希望唔駛寫

巴打 保重

全民抗疫 港人自救.

我屌你老母臭閪林鄭, 正一累人累物冚家剷.

巴打保護好自己同屋企人，唔好靠政府

香港人一定要大步檻過

真人食雞

係咁收緊圈
一掂個圈就中病毒死

呢家真係越黎越似 出面開始亂

保護好自己同身邊人

套戲咁真實嘅

香港政府可唔可以好似澳門咁
搵返d湖北人出黎隔離佢地？
唔好俾佢地喺社區度周圍走

=======================

[推上報] 禮賓府旁咪有間廢置醫院
可以做隔離中心囉！

其實係要叫d狗做
真係要的

遲一日嗰個人又傳染多啲人

保重 注意衛生
照顧好自己

up

推，非常有用

澳門都係
治安警察做

絲打保重 照顧好自己

所以唔知港共做緊乜春

721831

其實決定留係香港係咪玩完 周圍開始亂

如果再差落去 香港應被外國禁入境 ga la

暫時好似未去到社會崩潰

去到嗰度就仆街
連登仔死一半

保重保重 巴打

現在又唔行必、又唔抄牌
日日返工唔知有咩做

有危險就唔會做㗎啦佢哋

保重保重
照顧好自己

保重 辛巴

我都係咁諗 大家要多多保重
我地場仗仲有排打
要有健康既身體先可以打落去
做好個人衛生同趁時間多左好好鍛鍊同做文宣
緊記目標：光復香港

大家千萬保重

如果呢段時間發燒你地會點做,

如果病毒真係爆發,我諗係香港真係會傳得好快, 人口太密集
想討論1D爆發之後可能會出現既問題

發燒打999 啦
唔會自己睇

唔想出街害到人

捱到越耐越有機會等到有藥

保重保重

P推！

巴打保重
做好防護措施

幫推

如果係美國佬
個總統又咁賣國
藍絲講得啱
一早開左槍喇.....d美國人

巴打保重
身體健康

政府保障返自己人民，根本義不容辭

而家政府係保障人民，不過唔係自己人，係隔離既人民

所以自己判斷疫情情況
等佢公怖我死全家了

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

狗哥

推 + 留名

叫多d身邊朋友知員工權利
屌 番工搵命博

元朗好多人都唔戴口罩

Lm

巴打保重

身體健康

保重身體，身體健康
絲

由9班廢中廢老拉

怕撚左

仲要有啲啲眼神鄙視你戴口罩

有用，pish

同意
週街毒真係留係屋企最安心
都咪話政府害人，無良老細都害人

一係死要人返工，驚你唔死
如果間公司唔郁會執都叫仲算你講得通，雖然都唔啱架喇，人命最緊要
最好野係教育局都驚到話延長假期14日唔好返阻止大家交叉感染，但有校長仲仆街過我，叫成村職員連教職員返學校，自己就遲到早退，一係就唔到。你收政府錢出糧，間學校唔開，你錢都照袋，洗唔洗咁賤格，驚死益你咁。

唯一驚所以都係俾人炒，
但性命攸關
要自己衡量

有一家大細的難取捨

不如巴絲打一齊收集邊個係無良僱主
罔顧人命

我成日叫佢地上 forum 爆料
佢地都驚
所以工會好撚緊要

只要有工會
就可以集體罷工
其實整張google form出黎
大家匿名
但又可以報串

絲打小心
身體健康

罔顧員工安全
不義的

無錯
你話間野唔運作會執，大家一齊無得撈就話
收政府錢冇競爭都逼人搵命搏
極度無良不義

你都係呀

朋友話公司買緊溫度計

That’s all

我唔撚識

已盡量減少出門

返到公司咳啦

要去過武漢先比在家工作

就快無罩

剩返幾多個

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

一個都不能出事

有冇見過朋友係武漢黎
或者大陸親戚黎拜過年

武漢無
拜年有
仲要唔帶罩果d 黎

十零個左右
仲要返工，唔返唔得
成屋人等我養

哇屌
如果你再買唔到話我聽連登仔

咁要小心
報告老細
再咳下

世界末日

害死人呢d

保重身體先

都唔使特別講
基本上日日都買唔到
而家用緊果d係過年前買定
本身諗住發夢果陣用
所以無買定好多
諗住一盒都夠

得

追踪左你先

保重

對正老細咳

老細d錢可以落地獄用

利用同事壓力
話有大陸人黎拜過年
但老細死要我返
好驚傳染大家，咳咳咳

你同同事講你發燒
即係爭住幫你請假

狗哥要保重！元朗高危

一陣要出去買野

做好準備

Contagion 係Netflix 有冇？
World War Z 睇咗好多次⋯
另外仲有其他唔記得名...

各巴絲手足們加油，集氣。

無

真係搵唔到就去小鴨睇啦

樓主DSE英文應該唔合格。

知錯啦

呢樣緊要，香港人去旅行公幹隨時被拒入境或者要先接受隔離！

仲有疫苗可能有副作用

骨枯

每個國家都應該保障自己國民嘅健康，合理非常

個肺花咗已經好大影響

在家千日好
唔好外出外遊住

好文要再推

政府不宣布
推晒個波比公司 比員工
不義

保重 巴打
條街多左人用豬咀了

咁係咪應該出去搶食物?

應該出去買d食物
要搶呢到大部分人唔夠藍c搶

感謝感謝，我會留意。

要做英文及日文文宣

Twitter 有啦
不過宜家人哋都唔得閒理我地
每個國家都係保障自己國民先
除左

推好文

多地華人或亞洲人因疫情受歧視

#兩岸國際 新型冠狀病毒肺炎肆虐，各國對這源自中國的疫情避之則吉，甚至有中國人和華人遭歧視，有人在網上發起「我不是病毒」的話題標籤，呼籲大家理性抗疫。 (1/30/17:25) 全文

保重保重
身體健康
巴打

你都係

已經做好防護措施

林奠真係好撚癈，得個樣同得把口，做唔到嘢

佢用晒成副心力同啲市民鬥
Cls

lm

我無睇過套戲,但係睇過啲“X分鐘帶你睇完一套戲”嘅youtube片(我係垃圾),
睇完真係覺得套戲好中,建議大家去睇下套戲,就算唔睇套戲都睇下對呢套戲嘅深入解讀文章/片

政府行動咁撚慢
我地好危
除非佢知道隻病毒唔驚

抓馬

我睇咗呢個channel一段時間,佢啲嘢其實唔錯,不過係中國Channel就費事講
嗰日Youtube演算法show咗呢條片俾我睇,我就click咗入去 睇完之後我好心寒

未必係有顏色向出
日本有好多口罩都係兩邊白色

係
但我建議幅圖畫得咁好
又清楚有步驟用住先

再推

中國發動人類滅絕計劃

大家都要身體健康

要頂住

個個都要健康呀

必須推

睇完六點個戇鳩記者會就知政府痴撚線

即克睇返次world war z

以色列嗰度真係最好睇

買咩先有用
聽日去

樽裝水同乾糧
適量預備下

我買咗什餅
未買水

無錢，煲定放屋企得唔得

Depends what creature you r

唯有兩樣做啲

Title
Phase=/= phrase

hai r know ga la

可唔可以問定中左肺炎死辛唔辛苦

我中一定唔會叫人醫，想知個肺花左會咩感覺

我老母嗰陣肺炎要入ICU
痛就唔知，但我睇到都好辛苦

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署

已簽

睇到叫人唔好打j..仲以無係蕭別離出post

Insightful

Tui

恕我天真講句，希望唔好成真

唯一唔會惡化就係隻病毒唔勁
無啦屌
我地又唔封關

其實即使政府今日封關。。都已經無補於事

今日確診既已經係香港逗留超過一星期。。足夠係社區傳播。。

你唔撚封關 日日都係 day one
根本做唔到14日潛伏期冇事嗰個效果

巴打保重

身體健康

咁當然封左好過無封。。

但係對於病毒黎講。。只要有第一個感染者, 就可以幾何級數擴散

巴打保重

大家都保重
仆街政府要香港大爆發先會做野

手足加油

保重
真係要做足防護措施

唔理會唔會都好 連登仔要買定朱古力

最worst既怕係如果真係斷水斷電 高樓大廈比人放火（趁火打劫）好快收哂皮 大家都冇屋住

係咪得香港先會有呢個問題

其實要迫香港人出去搶物資，已經係好撚 over嘅野

Duct tape 係咪真係條片咁神

好多時爛左野 都係靠癡

依家lunch會外賣
返office先除口罩，即刻洗手
食完再洗手戴口罩
唔想喺餐廳食嘢，接觸公用餐具

岩呀 就係要咁
餐廳食飯好危

香港人真係自求多福

年30晚 ， 初一 初二 初三 都仲好多香港人出外午膳晚膳

Yes
唯一出路係隻病毒唔勁

洗手洗手洗手 帶罩帶罩帶罩

巴打
保重

保重保重
巴打

希望有得bin

哭求bin 9 me

呢個係打仗比人封城生存錄

可以參考下

睇下先

為了一罐牛肉玉
米罐頭，女人會隨你擺佈幾小時（這聽上去很令人悲哀，但這是事實）

屌

散播恐慌 拉
廿一世紀文明城市會搶到冇糧？
學樓上話齋又唔係咩世紀病毒

沒有普選 唯有獨立

事主最後講到 知識係最重要 特別係醫療
所以要學多d野

真心要
我地進入番要保命既 era

Contagion 套戲同而家真係有幾分似

總之想講既重點係
大家做足防護措施
唔好去到 phase II. 先亂

我哋對呢隻病毒嘅知識係來自報導 媒體
但消息係共產黨經過考慮先至比我哋知

我唔信共黨黨 所以想提醒大家要預備

世衛都係仆街

絲打保重

半個第二階段

希望唔會

屌你老尾我一直懷疑呢啲圖係廢
前面8步撚有人唔識咩
最撚重要嗰句係戴完之後 咪撚掂個口罩 反而輕輕一句帶過 仲要話係避免接觸口罩

我想講
我身邊d 朋友老豆老母真係諗緊可唔可以蒸口罩
所以
係囉 投票都咁多人比賤聯
好多人真係唔識 ga
救得一個就一個

總之唔好掂口罩
多洗手

首先蒸口罩得唔得同識唔識戴根本唔係同一個層次啦全香港9成人識戴口罩但係知道唔可以掂個口罩得1成都唔知有冇

我見好多人都掂左
食飯果個時間同食煙最易中招

仲有泳鏡/goggles

總之怕比人望都帶下 sun glasses

巴打 保重

仆街，到時會係有鎗嘅黑警最惡

而家都係

保重 手足

拎個奶罩當口罩先

ching
保重

Where is my

推推推

推推

幫手推

手足保重

手足保重
身體健康

巴打小心
身體健康

今次戰略性資源係口罩
下次係咩？

唔敢諗

哥
• 10h
全民抗疫 港人自救

早d買定先， 用黎換你要既野
到時有錢再買唔到野

都係水 食物 藥物
奢侈品一定冇用

買左亞士匹靈

消炎止痛有用

水有咩用， 個個屋企都有水喉

飲用水
煲唔到 / 污染左

會污染？

唔係因為病毒
我哋個社會運作係由好多人工作去達致

可以睇下呢個遊戲 trailer
拎下佢個 idea

例如隻病毒變咗空氣傳播，就會有大部份人唔在上班
成個社會結構就會崩潰

越嚟越似啦 臨爆前睇睇呢個post
長期留名

做好防護措施

係屋企做多d運動
唔好病

唔係武肺依家有事都好麻煩

樓主你覺得香港人會唔智和氣咁一齊去超市攞糧食

香港有四成藍絲

01 不貼 link

有人因發放某商場有多名員工發燒的消息而被捕

突發！美航暫停洛杉磯及達拉斯來往香港航班

英國呼籲所有英國公民離開中國

我覺得末日入面苟存冇乜意思
仲要殺人黎搶資源生存
咁不如死左去算

我哋厭世姐

突發 印度航空宣布停飛香港

咁耐以來，中國都嚴格控制武肺死亡人數在3.1%

我諗緊弓箭點整
長兵器整左 都係要殺人架喇 唉

樓主睇路 鳩拉左個乜撚野誇大疫情

你睇路
整武器

「支爆夢碎」真係有新藥醫治

唉唔駛玩鳥

斷正！支那病毒研究所21/1已註冊解藥專利

武漢醫院最新片段， 走廊變成停屍間，無人處理，任由腐爛

1000

1001

大家保重身體

好多個案都係心肌梗塞死

日本 : 可能擴大拒絕外國人入境措施對象範圍 ( 劍指香港 )

【突發】【美帝救命藥】 每百毫升由「USD$0.02」炒至 「RMB$35550」！

俄羅斯宣佈會於西伯利亞建立隔離中心 政府呼籲國民勿搶購口罩

網上流傳紙巾工廠協助生產口罩 大批市民憂慮造成缺貨爭相搶購！

美帝解藥跳過臨床實驗 直接去武漢前線

北韓失守!!!!!!!!!北韓出現7例武漢肺炎確診 軍事訓練喊卡

袁國勇：估計香港140萬人感染有科學基礎

工會稱如無法與醫管局談判 或出現醫護集體辭職

維珍澳洲航空宣布下月起永久取消香港航線

澳洲航空公司維珍澳洲宣布，下月起永久取消香港航線，往返悉尼的航班會在3月2日起停止運作。維珍澳洲航空表示，香港航線對公司具有挑戰性，在長期社會抗爭運動及新型肺炎的不確定性影響下，全面審視航線營運後，認為財政上難以支持香港航班運作。維珍澳洲航空在去年11月，已經宣布停飛墨爾本往返香港的航班。

2020-02-06 12:39:10

搶完廁紙m巾condom，今日搶樽裝水

【有棺木有西屌】本港棺木供應緊張 殯儀業商會：只可維持至2月5日供應

都話要儲定先， 依家係到搶啦

【天佑19！】鑽石公主號新增41人確診，患者總數增至61人

公立醫院外科口罩只餘一個月用量

14天強制檢疫失守，凌晨抵港北京旅客可四圍走